2018係波台最悲痛一年

泥菩薩探肛
何淦途
雲加

點解呀

仲有15妹月餅卷比警察捉
Boa衰11入沙咀抛

#2咁能仆街走數又唔使死

唔好再講

樓豬反雲反到仆街

23抵死

蓋有冇消息

仲有熱血時報收皮

我都比人捉左去坐7日

唔關波台事

關波台能事

我波台手足

泥菩薩堅?

係 confirmed

雲爺爺

你地班仆街淨係恰老人家 睇住被雷劈阿

牙達未死

咁何淦途都唔關事啦

佢老母

米能爆真野。。

最悲痛係樓主仍然在生

n Ben 緣盡世界杯

dost 世界盃都無得踢

唉

豬蛇

Cos比人ban未

就快

點解

bam圖

估唔到泥狗咁就去左

2018真係多災多難

仲有幾個月先完

仲有moses退出國家隊

me 傷心左好耐

我咸到收唔到聲